
Hooligan-Cat Unity Bolt programming

Заранее прошу прощения за разнобой в расположении скриптов

Для навигации поясняю, что скрипты лежат в:

      Object_Spawn_1 (2 и 3)

      Cat_Head

      Cat_Paw_Spawn

      Cat_Paw_1 (2,3 и 4)

      Canvas